掃桿埔考車求教車師傅

黎緊八月考，有無好嘅師傅介紹下？

李健

駕得好 輝sir

你學過？

學過？

fd學過，ok嘅

貨van定電單車

8 月考咁早學?

我都係 8 月考, 諗住6月左右先去搵

考 van

搵同學係兩回事，一般考完筆試就要搵師傅，遲左有機會撞期

van

所以我搵定先

祖哥ok，有心教不過貴

Lee kin 馮師傅
利申：跟過

李健 馮師傅
利申：跟過

祖哥

我有一個超級好，比市價收得平，有折頭，係年紀大啲，你PM我，我俾佢電話你，我跟佢學的

馮師傅教成點？ 請巴打講講

5月考
仲未搵師傅，有冇機會pass?

點解唔搵

Lee kin
馮師傅
3個fed 考 全部1 take pass

Friend

67336698
梁師傅
未試過遲到早退
去廁所都補翻足比你
前年1take

6月考4月先開始學一take

馮師傅教人態度點架？ 會唔會好惡